點解香港人來來去去都係笑人 冇錢 低學歷 同埋 唔識英文

因為香港人得呢啲可以拎出嚟威
籠𥚃豬

因為依三樣嘢係要努力先有

職業兒子個啲點計
更何況英文學歷呢家野
有錢好難差得去邊

當一個城市..

仲有笑人口音

笑人著衫/外表算唔算？

19才子都J名牌大學英文口音好定差
仲有用中文無邏輯要用英文先可以做學術喇

眼光短淺 其實好多藍領工作都好專業 但係香港剩係覺得律師醫生會計師有前途

呢樣有機會洗牌啦，醫生準備俾支那醫生取代，濕鳩大學畢業嘅醫生嚟免試執業咁辛苦入兩大醫科都係冇撚用
律師更加唔洗講，等郁啲就變維權律師

因為好撚鍾意香港嗰班人都係有錢高學歷同埋英文好

支那醫生係上面就皮零兩皮一個月
落到來大把人爭飯食到時

低層有低層嘅比較 上流社會都有佢哋自己圈內嘅比較

普遍睇返啲鍾意比較嘅人佢哋本身個人都唔係樂觀個種類型佢哋好容易因為少少野好唔開心 佢哋唔會得到真正嘅快樂

不過香港呢啲咁擠迫急速嘅城市的確係有更多比較

睇吓啲人而家用成世人幾十年時間去買個幾百尺地方迫喺個污煙漳氣嘅市區入邊都可以攞嚟笑鳩人哋住邊度住邊度。

我覺得應該放鬆啲 諗吓更多物質層面以外嘅嘢或者唔好限制自己跟住香港呢個地方轉

有時個人嘅思想過於限制喺社會個主流啦
所以都係果句冇錢嘅年輕人留喺香港好難得到真正嘅快樂 大家都看不見將來

仲有住公屋？

八大就笑人非八大
Master就話今時今日一街Master
溝到女就笑人毒撚
180cm就笑人170cm以下冇人權
搵30K就笑人25K以下垃圾
5-day工就話6-day狗也不屌
語文好就認字特警

50步鍾意笑百步

上流社會啲叻人通常都唔會咁樣笑人 就算會都係心底入邊 都唔會講出嚟

講出嚟嗰啲都係想人哋唔開心然後抬高自己啫 因為平時冇其他嘢可以令自己開心啦

就係咁cheap ， 所以鬼佬個英文「cheap」真係用得好好 成個人都好低等 廉價 先可以用低等嘅價值觀笑人

英文其實用cheap黎形容一般只限於話佢唔捨得洗錢咁上下既語境，你想講嗰啲通常會話petty, low, pathetic等等，係好多香港人唔識準確用字人講又講錯左幾十年。

Got it

low 的確係用得比較好

做開鬼佬奴隸你想點

咁笑人咩好
有咁建議

其實咁樣笑人好正常丫，點解？ 因為入肉囉，唔係做乜笑鳩你？ 講粗口乜撚屌西撚鳩只係俗，屌埋老母其實都冇乜殺傷力既，你攻擊人地個自我價值就hurt好多喇。
大家要接受了一樣野，成長喺一個高度競爭大壓力既環境，其實我地個文化本質係好撚刻薄，唔係講兩句正能量既說話就可以改變。

香港人 唔係最喜歡笑人樣衰咩

尤其D港女, 成日恥笑邊個邊個男人 好樣衰, 好柒, 仲想溝我??

網上你吹到自己有一億都得啦

agger